連登借刀既比率可能係高登5倍

跟住呢 ？